{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007523",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157986?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 독일마을광장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約のお知らせをお知らせいたします。 予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに事前にご連絡ください。 また、基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 法律上、青少年との同伴宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で直火方式で魚や肉などを焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様にご迷惑になるような無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 一般的な入室利用案内も提供されています。 予約特典としてIPTVとWiFiが提供されます。 客室ではデータを心配することなくインターネットを利用できます。 海の眺めの客室は禁煙です。 また、バーベキュー場ではザイグルをレンタルでき、追加料金が発生します。 ペット同伴の場合、収容可能な重さは10kgまでで、収容可能な匹の数は2匹です。 追加1匹当たり30,000ウォンの費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 必須項目として排便パッドとお茶碗が提供されます。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法律上、青少年との同伴宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "青少年が予約した場合、キャンセルはできますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は運営ポリシーに基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らなかった場合、何が起こりますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の損害は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で魚や肉などを焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他のお客様にご迷惑になるような無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や予約に関しての間違いが生じた場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が確定しておらず、料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "一般的な入室利用案内も提供されています。"
        },
        {
            "question": "インターネット接続は可能ですか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが提供されます。客室ではデータを心配することなくインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "海の眺めの客室で喫煙できますか？",
            "answer": "海の眺めの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではザイグルをレンタルでき、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、収容可能な重さは10kgまでで、収容可能な匹の数は2匹です。追加1匹当たり30,000ウォンの費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。必須項目として排便パッドとお茶碗が提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 780
    }
}